訓訓下有隻咁既野係條頸到

係咪下世小心d

書蟲黎渣嘛
大驚小怪

書蟲咁撚大隻

衣魚